有啲咁不藍不黃既屋企人真係頂唔順

是咁的，我老母係嗰啲牆頭草性格又自私既人嚟。
之前明明喺電視面屌尻警察開槍冇人性，林鄭約時落台。

今日係咁屌尻啲學生做乜野去大學又唔返屋企，一早未有事嗰陣又唔走，比警察重重包圍先話想走，抵死啦走唔到喇而家。

真係屌出聲，我嘗試同佢理性討論，我話：

「第一，邊有早知咖其實，點會一早知班狗會嗰撚放人走
第二，人係有同理心，更何況呢場運動都5個月，大家有共識，有人需要救，就要去救，唔係個個都咁自私。」

之後佢就繼續鬧，有書又唔走去讀，
未夠18歲啲學生走去做乜鬼啫。

我發現我講極佢根本冇聽入耳，我放棄同佢討論
直接一堆一堆班狗冇人性，癲喪既相同片比佢睇。

話口未完又屌尻啲警察，想知佢人講乜佢又信乜個心態點先會改

唔會改到 完

佢係咪睇tvb 東方日報 唔太識上網 果類人？

其實同緊你講姐
唔想你參加埋一份
佢對件事根本wfc 食花生

果然屋企人係冇得簡
盡晒力令佢理解 講極都仲喺自己世界

買hdmi線 一家人食飯嗰陣用laptop係電視播now網上新聞/rthk/你想佢睇到嘅嘢 要改變佢哋諗嘅嘢要慢慢來 盡量避免睇TVB

一開電視我就轉台
但成日都要睇TVB
心都煩埋

我都係同樣的人
利申: 淺黃